天大喜訊

為左解決港女同阿姐長期霸佔櫃員機問題，匯豐終於出左只供提取現金櫃員機。 以後你班港女，阿嬸可以無限換卡，轉帳慢慢玩啦笨

佢地都係行到埋部機先肯係個死人手袋到慢慢搵張提款卡

阿姐係唔係港女?港女係唔係阿姐?